有冇人為左今次肺炎戒煙

我有

戒左2個月
身體差左

完全戒斷

恭喜曬。

其實戒煙減少政府稅收都係一種黃色抵制黎

有無邊間煙草商係黃？
無就寧願戒咗佢都唔支持藍色商户